每個月等女朋友黎m一刻都如釋重負

但其實我連女朋友都無

on99

整到你左右手黎m

會喎
上次安全期外射完放番入去再黎過
怕怕地

無用套？

請你負責任，安全套/避孕藥二擇其一

你知唔知墮胎，好多時候唔係藥流就完。
流唔乾淨，要手術刮宮。

刮宮，醫學上叫blind procedure
即係個醫生見唔到子宮入面情況
全憑經驗同感覺去做

而懷孕子宮變得柔軟，醫生刮多左都未必知
甚至有啲情況會刮穿，需要手術補救

請唔好要你女朋友面對呢啲

聽到都覺得恐怖
如果真係有咗但唔要對女仔生理心理都會造成傷害，可以避免就盡力避啦⋯

你咁撚毒又咁撚窮，正常呀